采用低电压设计，加热背心是安全的，不会对穿着者造成任何严重伤害。 最佳保暖背心:用正确的冬装抵御寒冷天气 
 德桑塔纳说，研究人员还没有测量这种攻击的综合电压，但理论上，10条Volta的鳗鱼一起发射，可以为100个灯泡供电。 一些电鳗会协调攻击来电击它们的猎物乔纳森·兰伯特，2021年1月14日，科学新闻 
 哥伦比亚大学的一个研究小组现在已经找到了如何将这两种方法结合起来，并利用活细菌的电压差异将数据写入DNA。 电和CRISPR用于将数据写入细菌DNA |John Timmer | 2021年1月12日|Ars Technica 
 曾经仅限于赛车的高压发动机，现在正在奥迪e-tron等高端品牌中“从比赛到道路”发展。 2020年11月22日，特蕾西·莫兰| 
 刘说，有了它，启动新的二氧化碳-乙醇反应所需的电压远远低于启动类似反应所需的电压。 二氧化碳的新解决方案:将其转化为“绿色”燃料|丽贝卡·e·赫希| 2020年9月21日|学生科学新闻 
 它在自己的参数范围内成功了，但它从来没有真正惊喜的最大电压震动。 泰德·汤普森的处女作小说以一个1%的人为主人公，Stefan Beck, 2014年5月6日，每日野兽 
 但是那种压力，那种期待和兴奋在哪里呢? 2013年4月2日，昂山素季的危险生活|Peter Popham | 
 他写道，犯这种“基本的政治错误”无异于“触碰高压线”。 中国魅力第一夫人彭丽媛用歌曲拯救共产党|赵小兰| 2013年3月16日|每日野兽 
 但根据他们的评估，受害者在被高压栅栏触电后已经死亡。 二战期间斯大林之子的最后日子|大卫·弗拉姆| 2013年3月4日|每日野兽 
 一个2.6米高的高压栅栏是为了防止囚犯逃跑。 二战期间斯大林之子的最后日子|大卫·弗拉姆| 2013年3月4日|每日野兽 
 它们很难被杀死，我们的电枪需要最大的电压才能把它们打下来。 金星上的太空失事|尼尔·r·琼斯 
 该电池的电压为2伏，内阻相当低，能够提供大电流。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 他施加电压，直到发电机发出呻吟声，敬畏地看着米越爬越高，没有任何停止的迹象。 保安，保罗·威廉·安德森 
 用细线缠绕的电枢能产生高电压但低安培的电流。 航空发动机|维克托威尔弗雷德帕格 
 大导线的电枢绕组将产生大安培电流，但电压很小。 航空发动机|维克托威尔弗雷德帕格